不分化，不割蓆

面對呢個下流無恥既警黑政權，今日果種團結自發力量去機場，唔可以因爲件事被散水黨得逞而分化自己人

今次柒左，大家可以檢討，下次進步啲

兩個月以黎呢個運動大家最重要係學習，學習點進步自己黎對抗呢個警黑政權

和理非又好，勇武又好，大家要記住初心

不分化，不割蓆，兄弟爬山，各自努力！

大家一散會比呢個政權獲取勝利！

自推

核爆都唔撚割呀！！！